想大家試下唱

歌 容祖兒 隆重登場

曾經妄想 轉身躲開
那是既定 實驗意外？
湖北野味 在舌尖中化開
要害我地更耐

藍絲會否 永不悔改
接受制度 正中要害
航機都要開
說好的不會改
酒店願你地接待

快抑鬱要封關
共你闖深圳灣
不安的記憶
會不會重來
你話其實源頭在國內
快將全球也覆蓋

Chorus:
封關為大眾 請別再打開
天天都確診 蔓延像花開
將真相活埋 拒絕出來
承認廢柴願下台

口罩護墊食油和紙巾
每日張羅無更改
醫生變病人
再沒將來
墳前為你的鮮花灌溉

算啦好嗎

嘩大佬，你返開邊間教會，第二句就已經唔啱音